{
  "id_query": "25741100",
  "total": 21766,
  "total_current": 200,
  "max_score": 92.012314,
  "origin_question": "Cho e hỏi ip của e nó cứ hiện lên thông báo cập nhật hđh, mà e k muốn cập nhật, vậy có cách nào tắt thông báo được k ạ?",
  "hits": [
    {
      "score": 50.09156,
      "id": "24775707",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao để tắt thông báo cập nhật ios ạ",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 47.368065,
      "id": "29502286",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao để tắt thông báo cập nhật ios z qtv",
      "answer": "Chào bạn, Dạ bạn vui lòng cho mình xin thông tin phiên bản IOS bạn đang sử dụng trên máy để bên mình kiểm tra và hỗ trợ bạn tốt hơn bạn nhé.  Mong phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 45.94999,
      "id": "23006290",
      "field_search": "question",
      "question": "Nhưng cứ bật điện thoại lên lại có thông báo ( có bản cập nhật mới vui lòng cập nhật từ ios11 beta. ) vậy là sao vậy ad?",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Nếu như có thông báo cập nhật hệ thống thì rất tiếc là không tắt được nha bạn, phải cập nhật lên bản mới nhất khi đó thông báo đó sẽ tự mất nha.Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 45.16575,
      "id": "28634742",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho hỏi sao bản cập nhật ios 11.4 sao máy mình k có thông báo cn vậy.",
      "answer": "Chào bạn,Bạn cắm cáp máy vào máy tính qua itunes để cập nhật sẽ được bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 44.269676,
      "id": "30750035",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi iphone 6 32GB xài hệ điều hành ios 11 e mới mua mà giờ máy báo cập nhật lên 12, vậy e có cần cập nhật k ạ? Và khi cập nhật rồi máy có bị ảnh hưởng gì k ạ?",
      "answer": "Chào anh Anh nên cập nhật iOS mới cho máy nếu máy của anh là phiên bản iPhone Quốc tế , khi cập nhật máy không bị lỗi gì anh nha . Cần lưu ý ghi nhớ lại tài khoản và mật khẩu iCloud của máy nữa nha . Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 42.114197,
      "id": "18463980",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao e cập nhật lên ios 10.2 nó báo không kêt nối với internet vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 41.903236,
      "id": "29491778",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi điện thoại nó cứ hiện thông báo như hình đã gửi làm sao để tắt được nó. Cám ơn",
      "answer": "Chào bạn Đây là thông báo mặc định của máy nên chưa tắt được bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 41.32862,
      "id": "29848530",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao không thấy máy thông báo cập nhật bản ios 12 chính thức vậy",
      "answer": "Chào anh, xin lỗi đã để anh đợi lâu nhéTrường hợp này anh vui lòng chờ trong khoảng 24 giờ rồi kiểm tra lại cập nhật xem có nhận được không anh nhé Thông tin đến anh ạ!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 39.299973,
      "id": "31093947",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy e nó kêu cập nhật vậy cần k sợ bị lỗi k dám cập nhật tư vấn e QTV ơi",
      "answer": "Chào bạn,Dạ mình có thử qua một máy đã nâng cấp lên rồi thì dùng vẫn ổn lắm ạ; nếu được mình khuyến khích bạn lên tiếp để trải nghiệm nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 38.44176,
      "id": "20139233",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho tôi hỏi? Cách cài đặt cho máy tắt tự động cập nhật ios? Sao nó hẹn giờ tự động Cập nhật.. làm sao để tắt không cập nhật vậy?",
      "answer": "Chào bạn, Nếu bạn muốn tắt thông báo cập nhật trong phần cài đặt thì bạn :Bước 1: Vào mục Cài ĐặtBước 2: Chọn Dung lượng & Sử dụng iCloud > Quản Lý dung lượngBước 3: Trong mục Quản lý dung lượng, tìm và chọn iOS 9.3.1 (tùy thuộc vào phiên bản iOS mà bạn đang dùng).Bước 4: Tiếp đó chọn Xóa bản cập nhật.Bước 5: Chọn tiếp Xóa bản cập nhật lần hai và mọi thao tác đã hoàn tất.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 38.42292,
      "id": "30047837",
      "field_search": "question",
      "question": "dao máy ip6 32g mình k có thông báo bản cập nhật ios12 vậy.máy mới mua bản quốc tế",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng kết nối điện thoại với máy tính có iTunes, sau đó chọn cập nhật phần mềm trên iTunes để máy tải và cập nhật cho iPhone bạn nha. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 37.249184,
      "id": "19861465",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiện tại máy ip 6 32g của e đag chạy ios 10.3.1 có nên cập nhật lên nửa k ad",
      "answer": "Chào bạn,Dạ hiện tại mình có trải nghiệm qua bản mới nhất IOS 10.3.2 thì máy vẫn đáp ứng mượt và ổn ạ; nếu được bạn có thể nâng cấp nhé, không ảnh hưởng gì đến hệ thống đâu ạ.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 36.799835,
      "id": "19510923",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi ip 6 32g hiện tại đag sài ios 10.3.1 có nên cập nhật lên nửa k nếu cập nhật thì ios mấy là phù hợp nhất",
      "answer": "Chào bạn, Nếu bạn thấy máy chưa ổn định thì bạn  có thể cập nhật lên ios 10.3.2, bản cập nhật của hãng nên an toàn bạn nhé! Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 36.55239,
      "id": "29509604",
      "field_search": "question",
      "question": "Lỗi này là sao ad, thông báo có bản cập nhật nhưng mình kiểm tra lại thì không có",
      "answer": "@Quang: cái này là như thế nào",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 36.10565,
      "id": "27766751",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi sao máy em tắt cập nhật rồi mà máy vẫn hiện cập nhật ios 11.4 và kêu em nhập mật mã để cập nhật qua đêm vậy ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ theo miêu tả của bạn thì đây chỉ là thông báo của bản cập nhật nhé. Nên nếu bạn không thích cập nhật thì không cần cập nhật lên nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 36.100376,
      "id": "29491855",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi ĐT e nó cứ hiện Thoòng báo như trong hình làm sao để tắt nó ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn vui lòng làm theo hướng dẫn tại \"\", trong quá trình thao tác nếu có vấn đề gì thì bạn phản hồi tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ cho bạn nhé.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 35.90935,
      "id": "26284963",
      "field_search": "question",
      "question": "Không biết iPhone 6 của e có nên cập nhật lên ios11 k qtv",
      "answer": "Chào bạn,Dạ hiện thì mình thấy phiên bản này đã khá ổn định nên bạn có thể nâng cấp nếu thích những điểm mới trên phiên bản này nhé. Bản cập nhật phần mềm mới sẽ giúp máy bảo mật tốt hơn, khắc phục những lỗi của phiên bản phần mềm cũ và được bổ sung những tính năng mới,...Lưu ý khi đã nâng cấp phiên bản hệ điều hành mới sẽ không hạ xuống phiên bản cũ hơn bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 35.715736,
      "id": "18661816",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi tại sao máy e lúc bật wifi thì có thông báo về còn bật 3g thì không có thông báo của facebook về vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng tắt nguồn máy, sau đó khởi động lại và kiểm tra nhé. Mong sớm nhận được phản hồi từ bạn tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ tốt cho bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 35.462833,
      "id": "30933852",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi sao cái cài đặt trên iphone của e luôn hiện thông báo số mà khi vào thì ko thấy thông báo đó pử đâu cả. Giúp e với",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn thử tắt điện thoại khởi động lại giúp mình và kiểm tra lại xem còn tình trạng trên không bạn nhé.Chúc bạn thành công !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 35.115574,
      "id": "28625759",
      "field_search": "question",
      "question": "Ban cho hỏi máy mình cập nhật lên 11.4.1 có vấn đề j ko và tắt cập nhật đó oét chỗ nào ạ",
      "answer": "Chào bạn, Theo mình thấy thì bản cập nhật này tương đối ổn định bạn nhé, Rất tiếc là bản thông báo mặc định của máy sẽ không tắt được nha bạn Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 35.007557,
      "id": "30029767",
      "field_search": "question",
      "question": "tại dao máy không có thông báo bản cập nhật ios12 là sao.mới mua hơn tháng bản quốc tế",
      "answer": "Chào anh,Anh vào Cài đặt > Giới thiệu về máy tính bảng > Cập nhật phần mềm > rồi anh kiểm tra lại cập nhật xem đã có bản cập nhật chưa nhé.Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 34.982517,
      "id": "28511461",
      "field_search": "question",
      "question": "tgdd ơi sao mình cập nhật ios lại ko đc vậy ạ. Mình ấn cập nhật mà nó cứ quay vòng r tắt, ấn đi ấn lại mà ko dc",
      "answer": "Trường hợp này bạn giúp mình :- Khởi động điện thoại. - Kết nối 1 Wifi khác ổn định hơn. - Sau đó vào kiểm tra cập nhật lại xem có cải thiện hơn không bạn nhé. Chúc bạn thành công !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 34.815693,
      "id": "27166166",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi iphone6 16g của e giờ kêu cập nhật lên 11.3.1 vậy có bị lag không. có nên cập nhật không . mong sớm có phản hồi",
      "answer": "Chào bạn,Nếu máy bạn đang sử dụng IOS 11.3 thì có thể cập nhật lên không vấn đề gì bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 34.67004,
      "id": "22844040",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho e hỏi là nếu e mới mua máy mà cập nhật lên IOS 11.0.3 thì máy có bị lag k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Với phiên bản iOS 11 thì đã khá ổn định, nên khi bạn nâng cấp lên thì máy sẽ không bị lag bạn nhé.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 34.647144,
      "id": "20619178",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 e có bản cập nhật mới e cập nhật ở nhà hay ra thegioididong cập nhật zậy",
      "answer": "Chào bạn, Đây là bản cập nhật hệ thống nên tương đối an toàn, bạn cập nhật ở nhà vẫn được bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 34.56543,
      "id": "20139144",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao cho iphone 6 32g này không tự động cập nhập ios mới vậy. Nó cứ thông báo tự dộng cập nhập là sao? Giúp với",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn vui lòng kết nối mạng wifi ổn định pin trên 80% sau đó vào Cài đặt > Cài đặt chung > Cập nhật phần mềm > Tải và cập nhật bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 34.56291,
      "id": "28137451",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi tại sao muốn cập nhật phiên bản mới cho iPhone sao không được ạ ? Nó cứ như vậy",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này có thể là do kết nối mạng của điện thoại bạn không được tốt .Bạn kết nối mạng Wifi khác mạnh và ổn định hơn rồi thử lại nhé . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 34.357105,
      "id": "31134036",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi messenger có phiên bản cập nhật mới nhưng máy e kh cập nhật đc là s ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là trên máy báo lỗi hay gặp tình trạng gì vậy ạ, để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn ! Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 34.173134,
      "id": "29900042",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi e đang dùng ip 5s. Muốn cập nhật lên ios 12 , thì mình có cần làm gì trước khi cập nhật ko ạ? Ý là trước khi cập nhật mình có cài đặt gì ko á",
      "answer": "Chào anh , Dạ anh chỉ cần nhớ rõ tài khoản iCloud trên máy , đảm bảo mạng mạnh , PIN trên 50% , bộ nhớ trống khoảng 5GB là cập nhật lên được anh nhé. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 34.08427,
      "id": "26061127",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho em hỏi ạ. E đang dùng iPhone 6 bản 32 Gb. E k biết nghịch bấm vào đâu mà. Khi đăng nhập vào máy nó tự động cập nhật phiên bản 11.2.6 ạ. E nâng cấp rồi. Sau này máy dùng có đơ k ạ. E muốn tắt tự động cập nhật phần mềm vào đâu ạ",
      "answer": "Chào bạn,Mình kiểm tra phiên bản IOS 11.2.6 sử dụng khá tốt và ổn định bạn nhé, và bản cập nhật của máy bạn không thể tắt cập nhật được nha bạn, và thông thường bản cập nhật IOS khi có cập nhật sẽ hiện thông báo cho người dùng và người dùng nhấn đồng ý thì máy mới cập nhật bạn nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 33.86553,
      "id": "25652536",
      "field_search": "question",
      "question": "cách tắt tự cập nhật ios làm như nào ạ e xóa bản đã tải về và vào phần icloud tắt tự cập nhật nhật, sao kết nối WiFi là tự tải về không ạ e dùng iphone 5s ios 11.1 ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn có thể tham khảo :  bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 33.784172,
      "id": "27850508",
      "field_search": "question",
      "question": "CHo mình hỏi Iphone 6 báo sẽ tự động cập nhật IOS, nhưng mình ko muốn nâng cấp lên, vậy phải làm thế nào ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này thì bạn không nên chọn vào thông báo cập nhật thì máy sẽ không tự động cập nhật lên nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 33.721592,
      "id": "28515144",
      "field_search": "question",
      "question": "cách tắt chế độ tự động cập nhật facebook lm như nào vậy ạ?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn vào : Cài đặt > iTunes và AppStore > Cập nhật > chọn Tắt bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 33.594948,
      "id": "28104608",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv..cho e hỏi e đang dùng iPhone 6s mà sao chưa có bản cập nhật lên iOS 12 ạ",
      "answer": "Chào bạn, Hiện tại ios 12 là bản beta, chưa phải bản chính thức bạn nhé. Bạn vui lòng tham khảo bài viết   bạn nhé  Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 33.54444,
      "id": "20761270",
      "field_search": "question",
      "question": "Tôi muốn cập nhật những app này để Appstore khỏi hiển thị thông báo nữa nhưng khi nhấn vào nút Cập Nhật thì nó bắt đăng nhập vào iTunes store nhưng với một ID apple khác ( của nhân viên kĩ thuật chỗ mua hàng ) . Mong được khắc phục",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng gỡ những ứng dụng này ra, rồi tải lại thì sẽ tải bằng tài khoản Apple ID của bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 33.437576,
      "id": "29585081",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho tôi hỏi sao tôi muốn cập nhật phần mềm mà bấm vào nó cứ quay mãi",
      "answer": "Chào chị, Dạ trường hợp này chị  thử tắt nguồn khởi động lại máy sau đó kết nối mạng ổn định hơn và thử lại xem có được không chị nhé. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 33.325886,
      "id": "18081322",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mik hỏi là Iphone khi mà cập nhật phần mềm lên rồi, thì có cập nhật lại hệ điều hành cũ đc k ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Hiện các phiên bản cũ đã bị Apple khóa lại nên khi đã cập nhật thì không thể quay về phiên bản cũ được bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 33.121517,
      "id": "28622583",
      "field_search": "question",
      "question": "qtv ơi cho em hỏi đt e đang có bản cập nhật mới mà sao khi vô nó cứ không vô đc v ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này có thể kết nối mạng của bạn có vấn đề, bạn thử kết nối với một mạng wifi mạnh hơn để kiểm ra lại xem sao bạn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 33.087353,
      "id": "17500736",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 của mình tại sao khi có mail đến nó lại không thông báo mà chỉ khi vào app mail nó mới thông báo vậy qtv???",
      "answer": "Chào bạn,Dạ với trường hợp này trên iPhone 6, bạn có thể thực hiện như sau nhé: Vào cài đặt > thông báo > chọn ứng dụng > cho phép và tùy chỉnh các mục thông báo bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 33.078075,
      "id": "24444267",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi e đang dùng IP6 32GB có nên cập nhật phần mềm lên IOS 11 k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn đang dùng hệ điều hành iOS nào để mình giúp bạn nhé .Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 32.90616,
      "id": "25720879",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho e hỏi là ip6 mà bị quên mật khẩu icloud thì cập nhật phiên bản mới 11.2.6 có bị làm sao k mà cập nhật máy có dật lác ji k?",
      "answer": "Chào bạn,Mình kiểm tra thì nếu bạn quên tài khoản Icloud bạn không nên cập nhật bạn nhé, vì khi cập nhật có thể máy sẽ yêu cầu nhập tài khoản Icloud, đồng thời trong lúc cập nhật nếu máy phát sinh lỗi bạn cũng phải tiến hành restore máy và khi đó mặc định phải nhập tài khoản mới được bạn nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 32.893784,
      "id": "29899588",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao e lên ios 12 rồi mà sao Thông báo của ứng dụng ko gộp vào chung ạ",
      "answer": "Chào anh , Điện thoại này anh vào cài đặt > thông báo > chọn ứng dụng Zalo > nhóm thông báo > tự động xem có gộp không anh nhé. Mong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 32.89224,
      "id": "30786199",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hoi co Nén cập nhật ios 12 k",
      "answer": "Chào anh , Dạ điện thoại iPhone 6 chạy hệ điều hành IOS 12 không được tốt và khá chậm nên theo em là anh không nên lên nhé. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 32.856968,
      "id": "28466312",
      "field_search": "question",
      "question": "A/c cho e hỏi e đang Sài con iphone 6 . Có nên cập nhật phiên bản 11.4 vì mỗi lần e tắt nguồn mở lại là máy cứ bảo cập nhật phiên bản mới . Mong a/c giup e",
      "answer": "Chào bạn,Máy bạn hiện tại đang chạy IOS mấy vậy, với máy Iphone 6 thì lên IOS 11.4 sử dụng vẫn khá ổn nhưng pin dùng không được lâu bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 32.804127,
      "id": "18549214",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy iphone có nen nâng cấp ios 10.3.1 không ạ.mà nâng cấp nó có giật lác ko ạ .máy báo có cập nhật mà e ko dám nâng.qtv tl giup e",
      "answer": "Chào bạn, Theo mình thấy thì bản cập nhật ios 10.3.1 tương đối ổn định, nếu bạn thấy máy chưa ổn định thì có thể cập nhật lên, bản cập nhật của hãng nên an toàn bạn nhé! Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 32.66711,
      "id": "18351691",
      "field_search": "question",
      "question": "đt em giờ nó thông báo lên ios 10.3.1 vậy có nên cho lên ko ạ..",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại này chạy hệ điều hành iOS 10.3.1 hoàn toàn mượt mà và ổn định nên bạn có thể lên được bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.724192,
      "id": "20547063",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi sao điện thoai em đang Sài mà nó tự rung lên mà không có thông báo nào hết.",
      "answer": "Chào bạn, Xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé ! Trường hợp này có thể là do máy của bạn đang bị xung đột phần mềm nên bạn thử khởi động lại máy xem có được hay không nha. Mong phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.68642,
      "id": "18166014",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi sao thông báo của ứng dụng không thấy báo chuông vậy QTV",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn bật tiếng ( âm thanh ) của máy lên là được bạn nhé . Ngoài ra bạn vào : Cài đặt - Thông báo - bạn chọn ứng dụng - âm thanh - bật .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.672998,
      "id": "28160078",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao máy của e có bản cập nhật ios 11.4 mà ko có 11.3 z ad hiện tại e đag ios 11.2.6",
      "answer": "Chào bạn, Hiện tại IOS hỗ trợ cập nhật phần mềm phiên bản 11.4 rồi ạ, nên khio bạn cập nhật thì điện thoại  sẽ tải bản mới nhất về nên bạn không thể cập nhật phiên bản 11.3 được bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.617159,
      "id": "30760764",
      "field_search": "question",
      "question": "Tgdđ cho em hỏi ip6 đã có bản cập nhật ios 12 rồi có nên cập nhật k ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp sản phẩm iPhone 6 khi có thông báo cập nhật phần mềm, bạn nên nâng cấp để được fix các lỗi nhỏ trong quá trình sử dụng, từ đó máy có thể hoạt động ổn định hơn bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.44981,
      "id": "20900186",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua chiếc này được 2 ngày, thấy có trong phần cài đặt thông báo nâng cấp phần mềm ios 10.3.3. Không biết em có nên cập nhật không an. Anh chị chỉ e với",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này trên iPhone 6, thì nếu máy bạn đã sử dụng iOS 10 thì nên nâng cấp iOS 10.3.3 để hoạt động ổn định nhất bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.37208,
      "id": "28454982",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi ip của mình sao không cập nhật lên ios12 được vậy. Và máy của mình bắt sống rất yếu",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cụ thể bạn đang muốn cập nhật IOS 12 chính thức hay beta vậy ạ ? Về điện thoại bắt sóng yếu bạn thử khởi động lại máy và tháo ốp lưng, ốp viền ra xem có tốt hơn không bạn nhé.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.335182,
      "id": "23875795",
      "field_search": "question",
      "question": "E đang dùng ip6 ios 11.0.2 thì có nên cập nhật lên ios 11.2.1 k QTV ?",
      "answer": "Chào bạn,Ban có thể lên bản này sử dụng cũng được bạn nha, tuy nhiên nếu đang dùng ổn thì không cần lên cũng không sao bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.291592,
      "id": "23065322",
      "field_search": "question",
      "question": "Có nên cập nhật ios 11.1 cho ip 6 k",
      "answer": "Chào bạn.Dạ hiện tại mình thấy thì chưa nên lên bạn nhé. Với ios 11 hiện tại vẫn còn rất nhiều lỗi phần mềm bạn nên chờ khi nào đã ổn định tuyệt đối rồi thì hãy cập nhật lên ạ. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.231781,
      "id": "18440848",
      "field_search": "question",
      "question": "Em tự cập nhật tại nhà được không ạ hay phải đem ra tiệm cập nhật . E sợ bị treo máy",
      "answer": "Chào bạn, Bạn có thể tự cập nhật bằng cách vào Cài đặt> cài đặt chung> cập nhật phần mềm, bản cập nhật này tương đối an toàn nên nếu máy chưa jailbreak thì bạn có thể cập nhật lên nhéThân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.193727,
      "id": "25806956",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi hiện tại e đang dùng ip 5s đã jailbreak đang chạy bản ios 8.3,giờ e muốn cập nhật lên bản ios mới nhất mà k muốn mất dữ liệu cũ của máy thì phải làm như thế nào ạ,mất jailbreak máy cũng được miễn là máy e còn dữ liệu,ad giúp e với",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì rất tiếc là không được bạn nha, bạn cần bỏ jailbreak thì mới cập nhật cho máy được bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.030006,
      "id": "32647335",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình hiện lên dòng cập nhật phiên bản ios mới, mình mỡ tay bấm vào phần cập nhật, thế là máy cập nhật. Hiện tại máy hiện lên dòng chữ \"Nhấn nút home để hoàn thành cài đặt\". Mình không muốn cập nhật ios phiên bản mới, thì phải làm thế nào",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn vui lòng chụp ảnh màn hình phần thông tin bạn đề cập, sau đó gửi lên tại đây để mình có thể hỗ trợ bạn tốt hơn bạn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.916807,
      "id": "23003777",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đang ở ios 11.2 muốn cập nhật lên 11.3 nhưng hệ thống lại báo là phải cập nhật từ bản beta.    Bh phải làm thế nào ad.  Chỉ giúp mình vs ạ.   Cảm ơn ạ",
      "answer": "Chào bạn,Theo mình kiểm tra hiện tại chưa có bản iOS 11.3 nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.764189,
      "id": "22319651",
      "field_search": "question",
      "question": "E  moi sai iPhone lan đầu con bỡ ngở ko bt sao vô phần cập nhật phần mềm máy báo ko thể cập nhật đã xay ra lỏi cập nhat la sao z ad",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn thử khởi động lại máy rồi kết nối một mạng wifi khác rồi cập nhật lại xem sao nhé.Mong phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.761358,
      "id": "23393638",
      "field_search": "question",
      "question": "Add cho e hỏi tắt nguồn di rồi sac thì máy có thông báo là đang sạc k ạ ? E thấy màn hìn tối om. Không như adroi",
      "answer": "Chào bạn,iPhone 6 khi tắt nguồn > cắm sạc thì máy sẽ tự động khởi động lại máy nha bạn. Bạn thử nhấn nút nguồn xem máy có hoạt động bình thường không nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.751772,
      "id": "25813518",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao e hk có bản cập nhật ios 11 vậy ?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn hãy khởi động lại máy và kết nối wifi cho máy , sau đó bạn kiểm tra cập nhật lại xem được không bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.664507,
      "id": "23181567",
      "field_search": "question",
      "question": "E đang ở ios 11.0.3 có nên cập nhật ios 11.1.1 k ad",
      "answer": "@Tạo: sao ad k tl",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.65734,
      "id": "23382967",
      "field_search": "question",
      "question": "Bh mình đang dùng đt ip6 cập nhật lên ios11 nếu bh có bản cập nhật mới có nên cập nhật tiếp k bh đt dùng rất lăng và đơ có cách nào cải thiện lại k hay là trở về ios10 như ban đâu",
      "answer": "Chào bạn,Bạn nên tải về cài đặt nâng cấp cho máy để máy chạy tốt và mượt hơn bạn nha, bản IOS 11 thì có 1 số thay đổi cập nhật ở hệ thống máy bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.577873,
      "id": "20195167",
      "field_search": "question",
      "question": "Zalo của e thông báo lúc có lúc không? Dù e đã bật cài đặt thông báo. Và vẫn k nghe được tiếng trong ứng dựng memrise và game tuoch k có nhạc nền. Dù e đã khởi động lại máy và cài đặt lại ứng dụng",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn có thể mở ứng dụng zalo, tìm biểu tượng 3 chấm ở góc dưới bên phải- bánh răng cài đặt- cài đặt- tin nhắn và thông báo- bạn kiểm tra các mục tại đây đã bật lên hết chưa nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.57334,
      "id": "20906790",
      "field_search": "question",
      "question": "tại sao em không cập nhật được các ứng dụng mà tên icloud mới tạo là ***@***.comưng lúc cập nhật nó lại hiện lên như vầy phải làm sao để thay đổi tên đó ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Do những ứng dụng đó là sử dụng tài khoản cũ tải nên bây giờ yêu cầu tài khoản cũ để cập nhât nhé. Để sau này máy không yêu cầu sử dụng tài khoản cũ để cập nhật thì bạn phải gỡ bỏ ứng dụng đó và tải lại ứng dụng bằng tài khoản mới, sau này khi có cập nhật máy sẽ yêu cầu tài khoản mới nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.506926,
      "id": "21864648",
      "field_search": "question",
      "question": "Đang 10.3.2 máy báo cập nhật lên ios11 là lên chính thức hay lên 10.3.3 rồi lên 11 luôn",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này nếu máy báo cập nhật iOS 11 thì máy sẽ lên thẳng iOS 11 bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.408293,
      "id": "27009232",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em mua máy được 2 ngày thì nó để cập nhật lên ÍOS 11.3.1 thì có nên cập nhât kh",
      "answer": "Chào bạn,Nếu bạn thấy máy dùng đã tốt rồi thì không cần cập nhật thêm. Còn nếu bạn muốn trải nghiệm những thay đổi mới hơn của phiên bản mới thì có thể cập nhật máy lên nhé.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.354826,
      "id": "22315498",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào Anh/ chị. cho tôi hỏi hiện tại app store của bên ip có gặp sự cố gì hay không mà tôi cập nhật mấy lần các ứng dụng của nhiều wifi mà vẫn không cập nhật hay tải được ứng dụng gì cả. Hôm qua tôi có hỏi mà k thấy phản hồi ạ.",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do kết nối wifi không ổn định nha bạn, bạn có thể thực hiện như sau : Vào cài đặt > wifi > chọn hoặc nhấn giữ vào wifi đã kết nối > chọn quên hoặc xóa mạng > khởi động lại máy và thiết bị phát wifi > kết nối lại và sử dụng xem cải thiện hơn không bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.344702,
      "id": "24939724",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone 6 plus lên bản cập nhật 11.2.5 dc k ạ",
      "answer": "Chào bạn Máy vẫn cập nhật lên được iOS 11.2.5 bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.330774,
      "id": "25098055",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi ip6 có nên cập nhật bản ios 11.2.5 k? Bản mới có khắc phục hao pin k",
      "answer": "Chào bạn, Nếu bạn đang dùng hệ điều hành iOS 11 thì cứ cập nhật lên để dùng tốt nhất và bản mới mình thấy không làm máy giật lag hơn và cũng không gây hao PIN hơn các bản iOS 11 trước đó bạn nhé. Nếu đang dùng iOS 10 thì không nên lên nhé bạn .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.324526,
      "id": "23572455",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho e hỏi ip6 plus của e đang dùng ios 8.4 bây h e muốn nâng lên 10.3.3 nhưng máy chỉ có bản cập nhật ios 11 thi phải làm thế nào ạ. E cảm ơn",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn sẽ không cập nhật được IOS 10.3.3 vì khi cập nhật thì sẽ lên bản mới nhất và không hạ về IOS 10.3.3 được nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.290619,
      "id": "31996116",
      "field_search": "question",
      "question": "Có nên cập nhật lên không ạ",
      "answer": "@Nhân:cập nhật có ảnh hưởng gì không ạ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.255634,
      "id": "32068129",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho e hỏi e đg xài ip6 thì e có nên cập nhật ios 12.1.2 ko ạ",
      "answer": "Chào anh , Dạ không biết máy anh đang dùng hệ điều hành IOS mấy để em giúp anh nhé. Mong phản hồi từ anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.240469,
      "id": "32761808",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi co nên cập nhật phần mềm mới kg ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bản cập nhật mới được hãng sản xuất đưa ra giúp tối ưu cho máy để người sử dụng được tốt hơn nên theo mình bạn nên cập nhật nhé. Lưu ý kết nối mạng Wifi mạnh, sạc đầy Pin khi cập nhật và khi đã cập nhật lên thì không thể quay về bản cũ được bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.203133,
      "id": "18675215",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone6 có lên cập nhật ios10.3.1 không",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp sản phẩm iPhone 6 khi có thông báo cập nhật phần mềm iOS 10.3.1, bạn nên nâng cấp để được fix các lỗi nhỏ trong quá trình sử dụng, từ đó máy có thể hoạt động ổn định hơn bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.1252,
      "id": "26902128",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho e hỏi sao đt e bật nguồn lên nó cứ hiện quả táo ở giữa. tắt nguồn cũng k đc. đó là do nguyên nhân nào vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn có thể bấm và giữ 2 ( phím Nguồn và phím Home ) đồng thời khoảng 15 giây xem máy có khởi động lại và trở lại màn hình bình thường được không bạn nhé . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.097073,
      "id": "27849019",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi Iphone 6 của mình báo sẽ tự động nâng cấp IOS, nhưng mình ko muốn cập nhật thì phải làm sao ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ máy chỉ tự tải bản cập nhật, khi tải bản cập nhật rồi nếu bạn không đồng ý thì máy sẽ không bao giờ cập nhật bạn yên tâm nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.020832,
      "id": "29899968",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao e lên ios12 roi ma thông báo của các ứng dụng ko  gộp chung vào ạ. Nó cũng y chan ios 11.",
      "answer": "Chào anh , Điện thoại này anh vào cài đặt > thông báo > chọn ứng dụng Zalo > nhóm thông báo > tự động xem có gộp không anh nhé. Mong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.960438,
      "id": "23564407",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi s app store của e n k vào được mà cứ hiện vậy ạ... mạng nhà e ổn định ạ",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Trường hợp này bạn vui lòng thử tắt cục phát wifi và tắt nguồn iphone rồi mở lại và thử kết nối xem tín hiệu có tốt hơn không nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.86526,
      "id": "20897165",
      "field_search": "question",
      "question": "tại sao em không cập nhật được các ứng dụng mà tên icloud mới tạo là ***@***.comưng lúc cập nhật nó lại hiện lên như vầy phải làm sao để thay đổi tên đó ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ do các ứng dụng cập nhật đã được tải bằng ID Apple cũ ạ, nên nếu bạn muốn ứng dụng nhận diện ID Apple mới, bạn có thể xóa ứng dụng tải mới lại bằng ID Apple mới, sau này cập nhật sẽ bình thường lại bạn nha.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.82162,
      "id": "20897315",
      "field_search": "question",
      "question": "tại sao em không cập nhật được các ứng dụng mà tên icloud mới tạo là ***@***.comưng lúc cập nhật nó lại hiện lên như vầy phải làm sao để thay đổi tên đó ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Do các ứng dụng này được tải bằng tài khoản cũ của bạn nên khi cập nhật sẽ yêu cầu mật khẩu từ tài khoản cũ bạn nhé.Bạn giúp mình gỡ các ứng dụng đã tài bằng tài khoản cũ ra rồi tải lại bằng tài khoản mới là được ạ.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.689081,
      "id": "22499607",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv mình đang sài con 6s  mình mới nhận đc bản cập nhật ios 11.0.3 vây cho mình hỏi có lên cập nhật lên ko a. Nếu cập nhật lên thì máy có bị làm sao ko ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này theo 1 số phản hồi của người sử dụng khi cập nhật lên có hao Pin hơn , vì vậy bạn có thể cân nhắc trước khi cập nhật bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.633318,
      "id": "25674838",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e đăng xuất tài khoản itune cũ và dùng tài khoản mới. Tại sao e cập nhật nó cứ bắt dùng tai khoan itune cũ là sao ạ.",
      "answer": "Chào bạn,Về tình trạng này thì bạn xóa ứng dụng bạn đã tải trên máy đi, sau đó bạn tải lại bằng tài khoản mới là được nhé.Chúc bạn thành công !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.599422,
      "id": "18115712",
      "field_search": "question",
      "question": "pin ip6 có dùng lâu k vậy ạ mà còn cập nhật mấy năm nữa ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ sản phẩm này dùng khá lâu đó anh nha. Còn về phần cập nhật phần mềm thì sẽ tốn rất ít pin thôi ạ.Thân gửi anh. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.502527,
      "id": "31772552",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi muốn tắt tự động cập nhật phần mềm của iPhone thì phải làm sao",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh muốn tắt tự động cập nhật ứng dụng, anh vui lòng vào Cài đặt> iTunes & App Store> cập nhật> tắt anh nhé Thông tin đến anh ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.432362,
      "id": "21707410",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho hỏi cái ipad air cập nhật phần mềm trên máy tính báo lỗi 50 là sao ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn cập nhật lên hệ điều hành iOS mấy và bằng cách nào để mình giúp bạn nhé. Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.370117,
      "id": "21638971",
      "field_search": "question",
      "question": "à ơi. điện thoại iphone5 nó kêu cập nhật phiên bản 10.3.3 mình có nên cập nhật hk ạ",
      "answer": "Chào bạn.Trường hợp nếu máy bạn đang xài ổng định thì chưa cần cập nhật đâu bạn nhé, còn nếu máy bạn phát sinh 1 số lỗi nhỏ thì bạn có thể tiến hành cập nhật cho máy nha bạn.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.283583,
      "id": "21940689",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 mình khi cập nhật lên ios 11 thì lên Facebook nó không hiện bảng tin ạ",
      "answer": "Chào bạn.Dạ trường hợp này bạn giúp mình vào phần cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > đặt lại tất cả cài đặt > chờ cho máy khởi động lại hệ thống sau đó kiểm tra lại xem có cải thiện được hay chưa bạn nhé. Nếu không được bạn phản hồi thông tin tại đây để bên mình kiểm tra hỗ trợ cho bạn được tốt hơn bạn nha. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.214588,
      "id": "26602390",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho e hỏi với ạ. E mua iphone 6plus bên mình ios 11.3 và giờ đang có bản bản ios 11 beta mới. E liên tục bị hiện \"đã có phiên bản ios 11 beta mới bạn muốn cập nhật không\" cứ tầm 30s hiện 1 lần. Ad có cách nào giúp e khắc phục cái đó k ạ? E cảm ơn ad an",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vào cài đặt > cài đặt chung > cấu hình > chọn cấu hình beta của hệ điều hành > xóa cấu hình là được bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.197784,
      "id": "22150266",
      "field_search": "question",
      "question": "E k rành về iphone mà e muốn nâng cấp lên hđh mới nhất mà s nó k để j hết v ạ ?!",
      "answer": "Chào bạn,Bạn đang sử dụng máy iphone nào vậy, bạn cho máy kết nối với 1 mạng wifi khác mạnh hơn rồi thử lại xem sao bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.174978,
      "id": "20778798",
      "field_search": "question",
      "question": "Chỉ mình cách cho cho dòng chở cuối nổi lên và cập nhật",
      "answer": "Chào bạn!Trường hợp này thì bạn đã yêu cầu cập nhật rồi nên bạn vui lòng đợi đến khi máy tải xong thì bạn có thể chọn cập nhật ngay để cập nhật nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.027136,
      "id": "24596956",
      "field_search": "question",
      "question": "E vừa cập nhật bản ios mới nhất.. khi tắt wifi thì đến ngày mai ngủ thức dậy nó đả tự mở wifi làm hao pin các kiểu. Có cách nào chỉnh lại k tự mở wifi dc k ạ.  E mong dc nhận phản hồi của qtv qua email ạ",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Dạ nếu bạn tắt wifi nhanh khi vưốt trung tâm kiểm soát từ dưới màn hình thì wifi sẽ không tắt hoàn toàn đâu ạ, khi để qua đêm wifi sẽ tự kích hoạt. Bạn vào Cài đặt -> wifi -> tắt trong mục này thì mới không tự bật lại bạn nhé.Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.810005,
      "id": "28404571",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi tại sao máy iPhone 6 của e lại ko cập nhật đc ios 11.4.1 ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn thử giúp mình kết nối 1 mạng wifi khác sau đó thử lại giúp mình xem sao nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.753515,
      "id": "31061789",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 33gb lên ios 12 có mượt không ? Làm sao để tắt tự động tải bản cập nhật vậy, tôi không muốn lên ios 12 mà nó cứ  tự nhiên tải chiếm bộ nhớ. Xin cảm ơn.",
      "answer": "Chào anh Dạ theo trải nghiệm của em thì IOS 12 sử dụng khá là mượt mà anh nhé. Cập nhật hệ thống của máy thì rất tiếc không có cách nào tắt được anh nhé .Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.684843,
      "id": "24755766",
      "field_search": "question",
      "question": "Cách tắt tự động cập nhật ứng dụng trên iphone ntn v QTV",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn vào : Cài đặt > iTunes và AppStore > Cập nhật > bạn chọn Tắt là được bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.588207,
      "id": "22091452",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad oi cho e hỏi sao dt của e vào AppStore no cứ hiện lên tk ban đầu tgdd cho e có cách nào thoát nó ra dc kg ak",
      "answer": "Chào bạn,Nếu bạn muốn cập nhật ứng dụng cho máy thì bạn chỉ cần xóa ứng dụng đi, sau đó vào lại AppStore để tải ứng dụng về thì sẽ bị yêu cầu mật khẩu tài khoản cũ nữa bạn nhé.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.49032,
      "id": "26506988",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiên bản mới ra cập nhật được k ad",
      "answer": "Chào bạn,Iphone 6 của bạn hiện tại đang chạy bản IOS nào vậy, nếu đang chạy IOS 10 thì không nên cập nhật bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.462862,
      "id": "20227511",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi. Mình mua ip6 32g. Mình cập nhật phần mềm lên 10.3.2. Máy đôi lúc tự khởi động lại và đơ máy lắm. Bây giờ mình muốn cập nhật lại 10.3.1 được k ạ. Tks",
      "answer": "Chào bạn,Dạ hiện tại máy chủ Apple đã khóa bản hạ cấp rồi ạ, mình không hạ cấp lại về IOS 10.3.1 được bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.45583,
      "id": "17625854",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi là số seri của em là F2LP40NSG5QF mà sao lên trang chủ apple checkcover nó ko có thông tin ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ với trường hợp này, thì bạn vui lòng kiểm tra lại giúp mình xem mã Seri đã được nhập chính xác chưa bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.447786,
      "id": "28864152",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6s plus khi sạc đầy 100% thì nó báo tưng 1 tiếng , rồi tầm vài phút lại báo tiếp , có cách nào tắt báo hiệu khi sạc đầy k ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn có thể vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > đặt lại tất cả cài đặt > xem còn bị không bạn nhé. Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.404795,
      "id": "31647891",
      "field_search": "question",
      "question": "E có chiếc iphone 6 á mà nó bị j hk biết nó cứ đag chơi tắt nguồn cứ hiện lên quả táo hoài hk tắt mà chỉ khi cắm sạc mới lên màn hình ạ cho e hỏi nó bị j z ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này cần kiểm tra trực tiếp cho máy nên bạn vui lòng mang máy đến siêu thị gần nhất để được hỗ trợ kiểm tra cho máy và thông tin cụ thể đến bạn nha. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.34034,
      "id": "22309087",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình có con ip6. Trong hệ thống có báo bản cập nhập lên 10.2.1. Mà cập nhập nó báo lỗi ntn ( wifi 3g có đầy đủ ) . Nhờ qtv giải đáp tks",
      "answer": "Chào bạn.Dạ trường hợp này mình kiểm tra thông tin hình ảnh thì thấy máy bạn đang sử dụng mạng 3G 4G nên không nâng cấp được đâu bạn nhé. Bạn giúp mình kết nối mạng Wifi ổn định hơn ít người truy cập để tiến hành cập nhật ios bạn nha. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.300539,
      "id": "22289940",
      "field_search": "question",
      "question": "chào Anh/chị. cho em hỏi app store của bên apple hiện tại cónđang bị lỗi gì hay không mà sao em cập nhật ứng dụng mấy lần rồi mà k đc. nó chỉ xoay vòng vòng r lại k cập nhật. mình đã sử dụng nhìu wifi khác nhau nhưng vẫn bị nha vậy?",
      "answer": "Chào bạn,Lỗi này cũng có thể do sever của Apple bị lỗi. Đầu tiên bạn ngưng mọi tiến trình cập nhật và tải về. Sau đó khởi động lại máy, kết nối máy với mạng wifi khác ổn định hơn hoặc 3G để tải lại nhé.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.27594,
      "id": "21021791",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 cài đặt thông báo fb ở đâu vậy ad.ma máy k k nhận thôg báo đẩy",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này trên iPhone 6, bạn có thể thực hiện như sau : Vào cài đặt > thông báo > Facebook > bật thông báo lên bạn nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.175646,
      "id": "22117690",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV. Cho mình hỏi iphone 6 cập nhật lên ios 11 có bị giật và lag k?",
      "answer": "Chào bạn, Với cấu hình của iPhone 6 thì có thể đáp ứng được IOS 11 nên bạn có thể cập nhật nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.08589,
      "id": "24998101",
      "field_search": "question",
      "question": "Tắt thông báo trên màn hình khoá thi tắt the nao ạ",
      "answer": "Chào bạn.Dạ trường hợp này thì bạn giúp mình vào cài đặt > thông báo > chọn ứng dụng > hiển thị trên màn hình khóa bạn tắt đi là được bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.94509,
      "id": "24085181",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi máy mình là iphone 6 plus có bản cập nhật 11.2.1 cho mình hỏi có nên cập nhật lên hay là không vậy cho mình xin ý kiến",
      "answer": "Chào bạn.Dạ nếu bạn đang là ios 10 thì không nên cập nhật lên ios 11 còn nếu bạn đang là ios 11 thì cứ cho máy cập nhật lên bình thường bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.932268,
      "id": "25000074",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho e hỏi ip5s e cập nhập lên ios11.2 giờ vào face ko load được bảng tin nữa... có cách nào khắc phục được không ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này có thể là do kết nối mạng của điện thoại bạn không được tốt .Bạn kết nối mạng Wifi khác mạnh và ổn định hơn rồi thử lại nhé . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.915926,
      "id": "24773651",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi sao ip6 của e sac mà không báo pin đầy ạ",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.863668,
      "id": "24658368",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi. Ip của e hiện wii ra nhập pass đúng 100% mà sao cứ báo là sai vậy ạ. Các máy khác bắt ầm ầm.   Còn các wifi ko mk thì vào bt Cho e hỏi bị sao ạ. E cảm ơn",
      "answer": "Chào bạn,Bạn nhập đúng thì máy không thể nào báo sai bạn nhé, bạn vui lòng thử nhập lại một cách chậm rãi và kiểm tra lại xem sao bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.807936,
      "id": "31123886",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV Cho mìk hỏi làm s để tắt thông báo \"chưa cài đặc thẻ sim\"?",
      "answer": "Chào anh,Dạ nếu máy anh chưa gắn SIM thì anh gắn 1 SIM vào máy để mất thông báo này nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.742468,
      "id": "28527731",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao khi gọi điện mess mà trong nhật kí điện thoại vẫn có vậy. Có cách nào tắt k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc, đây là tính năng mặc định của iOS 11, không hỗ trợ tắt đi bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.740965,
      "id": "21582372",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn tắt thông báo nâng cấp hệ điều hành, thì phải làm sao?",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn vào cài đặt > cài đặt chung > dung lượng và sử dụng iCloud > Quản lý Dung lượng của phần dung lượng > Tìm xóa bản cập nhật mới đi là được bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.69284,
      "id": "22653434",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao nó cứ cập nhập kiểu này mà không nâng cấp được lên nữa.... làm thế nào để lên được nữa ạ",
      "answer": "@Đoán: xem dùm em ạ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.658316,
      "id": "28957925",
      "field_search": "question",
      "question": "Thỉnh thoảng máy kaij bao cập nhật ios 11.4.1. E cũng phân vân ko biêt có lên hay ko. Ip 6 thường thôi lên có ảnh hưởng j k",
      "answer": "Chào bạn,Nếu máy bạn đang sử dụng phiên bản iOS 11 thì có thể cập nhật lên phiên bản iOS 11.4.1 để máy hoạt động ổn định hơn bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.631922,
      "id": "29246447",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone6 có cập nhật lên ios cao nhất ko ạ. Nếu cập nhật lên thì tốc độ xử lý có bằng chíp 630 ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Iphone 6 có hỗ trợ cập nhật lên phiên bản cao nhất và máy có nâng cấp hay không thì vẫn mạnh hơn máy chạy chip Snapdragon 630 bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.622267,
      "id": "18404086",
      "field_search": "question",
      "question": "em đang xài con ip 6 16GB có nên cập nhật lên 10.3.1 ko ạ!! nếu mang ra cửa hàng thì cập nhật khoảng bao lâu ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ theo mình đánh giá bản ios 10.3.1 rất ổn định cho dòng iphone 6 ạ, bạn nên nâng cấp để sử dụng máy mượt hơn nhé, nếu mang ra cửa hàng cũng còn tùy vào tình trạng mạng nhanh hay chậm để tải bản cập nhật nữa ạ, nếu ở nhà bạn có mạng ổn định bạn có thể vào cài đặt> cài đặt chung> cập nhật phần mềm để nâng cấp tại nhà luôn nhé.Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.521202,
      "id": "29676779",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 5s của em sao không hiện bản cập nhật ios 11.4 vậy anh ?",
      "answer": "Chào bạnTrường hợp này có thể do lỗi phần mềm của máy để khắc phục bạn giúp mình tắt nguồn máy sau đó khởi động lại rồi kiểm tra tình trạng xem sao bạn nhé.Chia sẽ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.493662,
      "id": "20213504",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi tai sao iphone 6 của e sạc đầy 100% rồi hơn một tiếng sau vẫn chưa thông báo đầy pin là sao ạ?",
      "answer": "Chào bạn,iPhone mình kiểm tra không có thông báo đầy pin bạn nha.Đây là bình thường, không phải lỗi nên bạn yên tâm sử dụng bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.429754,
      "id": "26440292",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy lúc mình mua là iOS 10.2.1 thì thời điểm này mình có cập nhật được lên iOS 10.3.3 không ạ, hay buộc phải cập nhật lên iOS 11 ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì khi bạn cập nhật sẽ lên thẳng IOS 11.3 chứ không cập nhật IOS 10.3.3 được nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.403978,
      "id": "27691490",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi , e vừa lên ios 11.4 mà cảm biến tắt màn hình lúc nào cũng bật , lấy tay che cảm biến lại là tắt dù k gọi ai , có cách nào tắt k ạ ?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này rất tiếc vẫn chưa có cách tắt được phần đó bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.373207,
      "id": "29881995",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao để cập nhật vậy ạ",
      "answer": "Chào anh Trường hợp này vui lòng sạc đầy Pin , tắt chế độ nguồn điện thấp , sau đó cập nhật là được anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.338451,
      "id": "29878021",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi hiện tại mua máy mới có cập nhật ios12 sẳn ko",
      "answer": "Chào anh ,Trường hợp này còn tùy vào lô hàng mà sẽ được xuất xưởng với phiên bản cài sẵn khác nhau ạ.Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.267921,
      "id": "22495615",
      "field_search": "question",
      "question": "Nó gửi bản cập nhật ios 11.0.3 iphone 6 lên sài bt hk. Ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này theo 1 số phản ánh của người sử dụng thì khi cập nhật lên iOS mới có hao Pin hơn bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.224476,
      "id": "28471369",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi muốn tắt chế độ tự động cập nhật và tự động cài đặt phần mềm mới ở chỗ nào vậy. mình muốn dùng phần mềm chuẩn của máy, k muốn dùng phần nâng cấp",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc là máy không có phần tắt thông báo cập nhật phần mềm, nên khi máy có thông báo cập nhật, nếu bạn không thích nâng cấp lên thì bạn không cần phải cập nhật nhé.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.219522,
      "id": "18339345",
      "field_search": "question",
      "question": "ad ơi..đt em đang chạy ios 10.2.1 giờ nó thông báo bảo cập nhập 10.3.1.. vậy có nên lên ko ạ.có ảnh hưởng gì ko ạ..còn lên thì thoát icould ra hả..giúp em với..",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này nếu chị có nhu cầu sử dụng hệ điều hành mới nhất chị có thể cập nhật sản phẩm lên hệ điều hàng đang hỗ trợ là 10.3.1 chị nhé. Ở phiên bản mới này hiện em chưa có thông tin về lỗi sau khi cập nhật đâu chị nha.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.202394,
      "id": "27497837",
      "field_search": "question",
      "question": "Có đèn led thông báo gọi sạc tin nhắn k ad",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này trên iPhone 6, bạn có thể thực hiện như sau : Vào cài đặt > cài đặt chung > trợ năng > đèn LED để cảnh báo > bật lên bạn nhé. Và không có báo sạc nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.130548,
      "id": "23756945",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e có 1 cái iphone 6 đã cập nhật cấu hình mới, đang sử dụng 1 wifi nào đó. Rồi e có thêm cái iphone 6 nửa củng cập nhật cấu hình mới r, bây h e muốn sử dụng chung cái mật khẩu wifi của iphone kia nhưng khiong pk mật khẩu thì làm sao ạ?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn hãy khởi động lại máy , sau đó bạn để gần 2 máy lại gần nhau xem thử có yêu cầu mật khẩu nữa không bạn nhé ? Ngoài ra bạn xem máy thứ 1 có hiển thị lên thông báo gì không bạn nha .Mong nhận được thông tin phản hồi từ bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.08436,
      "id": "20213491",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi tai sao iphone 6 của e sạc đầy 100% rồi hơn một tiếng sau vẫn chưa thông báo đầy oin là sao ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn thấy biểu tượng PIN báo 100 % là PIN đầy rồi đó bạn nhé. Máy chỉ báo khi sạc đủ PIN ở mức 80% chứ không báo khi đầy nhé bạn .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.987616,
      "id": "20378931",
      "field_search": "question",
      "question": "AD ƠI , CHO EM HỎI LÀ SAO TỰ NHIÊN TRÊN APP THEGIOIDIDONG CỦA EM NÓ HIỆN LÊN THÔNG BÁO LÀ , KHÔNG TIẾP NHẬN YÊU CẦU CÔNG VIỆC CỦA BẠN LÀ GÌ VẬY HẢ AD HIX HIX",
      "answer": "Chào anh Trường hợp này anh cho em xin thông tin là anh nhấp vào vị trí nào thì có thông tin như vậy? Anh có thể cho em xin ảnh chụp màn hình thông báo được không ạ?Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.97771,
      "id": "24616647",
      "field_search": "question",
      "question": "em mới cập nhật lên 11.2.2còn bản cập nhật cũ làm sao để xóa để cho trong máy z qtv",
      "answer": "Chào bạn,Dạ khi bạn đã cập nhật phần mềm mới thì không còn phần mềm cũ trên máy nhé.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.854284,
      "id": "22323717",
      "field_search": "question",
      "question": "AD cho mình hỏi phiên bản 10.3.3 cài đặt đèn LED thông báo như thế nào vậy ạ?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn vào : Cài đặt - Cài đặt chung - Trợ năng - Đèn Led để cảnh báo - ON là được bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.84585,
      "id": "30319099",
      "field_search": "question",
      "question": "A ơi cho e hỏt thông báo tới và có đèn led thì làm sao ? Trừ khi tắt đt ms cho đèn led",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh muốn bật flash thông báo cuộc gọi, anh vui lòng vào Cài đặt> trợ năng> đèn led cảnh báo> bật anh nhé Thông tin đến anh ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.794329,
      "id": "18261510",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho e hỏi là e dùng iphone 6s plus. Từ lúc cập nhật lên ios mới nhất thì chỉ phát wifi sang iphone đc mà sang các dòng máy khác lại k đc là bị sao vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn ! Bạn bật điểm truy cập cá nhân lên thì các điện thoại khác không tìm thấy tên wifi hay sao vậy bạn.Mong sớm nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.764591,
      "id": "19897149",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi. E kéo thanh thông báo xuống là đt bị đứng là bị gì ạ. E đã thử nhấn nút giữ nút nguồn với nút home trog 10s  khởi động lại, e kéo thanh thông báo xuống vẫn bị",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn thử vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt (dòng thứ nhất) sau đó tắt nguồn điện thoại khởi động lại xem sao nha bạn, Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.734392,
      "id": "20615014",
      "field_search": "question",
      "question": "mih mua ip6 bản nhật cho e hỏi nhật có bản quốc tế k ạ",
      "answer": "Chào anh,iPhone 6 hàng Nhật Bản vẫn có bản Quốc tế anh nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.585295,
      "id": "19642318",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho r hỏi máy e là 4s đang ở 8.2 bây h có bản cập nhật lên 9.3.5. Vậy khi nâng xog khởi động lại máy có yêu cầu nhập icloud k .",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì khi bạn cập nhật thì sẽ lên được IOS 9.3.5 nha bạn và máy sẽ yêu cầu nhập lại iCloud trên máy nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.567297,
      "id": "22939490",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao dt e gio k truy cập dc icould ạ. Máy báo k ket nối dc voi máy chu la sao",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn thử kết nối một mạng wifi nào khác xem sao nhé.Mong phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.532404,
      "id": "26575056",
      "field_search": "question",
      "question": "đt e mới mua mà khi cập nhật phần mềm thì mấy rất nóng thì có sao kh ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp đó vẫn bình thường , không ảnh hưởng gì nên bạn có thể an tâm bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.493042,
      "id": "27697262",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn viết thông tin cá nhân lên màn hình khoá của iphone, ví dụ như ghi thông tin sdt liên hệ thì có cách nào k ad",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc, iPhone thì không hỗ trợ tính năng bạn đề cập bạn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.439163,
      "id": "20219166",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiên bản củ của máy mới là mấy ạ  Máy mình cập nhật lên 10.3.2",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 32Gb hỗ trợ phiên bản mấy khi vừa kích hoạt còn phụ thuộc vào đợt hàng nên về phần này mình không nắm chính xác được, sản phẩm apple là nguyên seal, chỉ khi mua xong mới khui ra được nha.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.37986,
      "id": "26799692",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi ip 6 từ ios 8.0 lên 11 làm sao để cập nhật Em bấm kiểm tra và tải về mà nó k dc chỉ em vs",
      "answer": "Chào bạn, Mong bạn cung cấp thêm thông tin cụ thể khi bạn thao tác cập nhật tải về thì máy có báo lỗi gì không để bên mình có thể hỗ trợ bạn được tốt hơn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.370783,
      "id": "30840344",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao Messenger của máy mình Khi có người nhắn tin mà máy không kêu ạ ? Đã bật đầy đủ thông báo mà vẫn vậy, Rs rồi tắt nguồn cũng không được luôn",
      "answer": "Chào chị ,Dạ trường hợp này có thể ứng dụng  của chị đang có vấn đề nên chị vui lòng gỡ bỏ ứng dụng và cài lại xem sao chị nhé. Xin thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.368856,
      "id": "27419801",
      "field_search": "question",
      "question": "chào ad e mới đặt mua iphone 6 vs giá 6690, vậy giờ e ra của hàng lấy đt liền ln đc k ạ, hay phải đợi tgdđ thông báo ra lấy ?",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì nếu anh đã có đặt hàng sản phẩm và nhận được tin nhắn xác nhận đặt hàng sản phẩm thành công thì anh đã có thể đến Thegioididong.com nơi anh đã đặt hàng để nhận hàng sản phẩm đó anh nha.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.34904,
      "id": "28496104",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho tôi hỏi IPhone 6 32G có nên cập nhật lên phần mềm 11.4.1 không ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Mình kiểm tra thì điện thoại  này có thể cập nhật lên phiên bản hệ điều hành ios 11.4.1 bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.26878,
      "id": "27502305",
      "field_search": "question",
      "question": "máy Iphone 4s của em chạy ios 7.1.1 báo cập nhật Ios 7.1.2, Ios 7.1.2 đó có nên cài đặt không và phiên bản đó có lỗi nào không ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này dùng hệ điều hành iOS 7.1.2 mượt mà ổn định chứ không có lỗi gì cả nên bạn có thể lên được bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.255722,
      "id": "25327676",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone 6 plus có bản cập nhật ios 11.3 không vậy ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ hiện tại bản chính thức cao nhất là 11.2.6 chưa có 11.3 chính thức ạ.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.07965,
      "id": "27547415",
      "field_search": "question",
      "question": "Minh có nên cập nhật lên ios 11.3.1 ko qtv",
      "answer": "Chào bạn, Theo mình thấy thì ios 11.3.1 tương đối ổn định, nên bạn có thể cập nhật lên nhaThân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.07104,
      "id": "17681766",
      "field_search": "question",
      "question": "giờ thông báo ra nhận hàng",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp của anh có thể liên hệ trực tiếp tổng đài mua hàng 1800.1060 ( miễn phí) bên em để được hỗ trợ nhanh và chính xác nhất được không ạ?Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.05997,
      "id": "24329141",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy kêu cập nhật phiên bản mới mình có nên cập nhật không?AD",
      "answer": "Chào bạn.Dạ trường hợp này bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin là máy bạn hiện đang còn ở ios 10 hay đang là ios 11 để mình có thể hỗ trợ kiểm tra cho bạn tốt hơn bạn nhé.  Mong nhận phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.986296,
      "id": "18270509",
      "field_search": "question",
      "question": "mình có bản cập nhật lên 10.3 thì nâng lên mất  bao lâu vậy QTV",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn cập nhật lên hệ điều hành iOS 10.3 mất khoảng 30 phút tùy vào kết nối mạng bạn mạnh hay yếu nhé bạn .Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.979435,
      "id": "20460223",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao lúc bật 3g thì messenger lại k thông báo tin nhắn đến. Chỉ bật wifi mới thông báo tin nhắn đến",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vào cài đặt > di động > kéo xuống phía dưới nếu messenger đang tắt thì bật lên giúp mình rồi khởi động lại máy kiểm tra bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.962248,
      "id": "22051855",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi cập nhật 11.0.1 vào sao nó bị giật giật, Zalo thì gọi k thấy giao diện gọi mà nghe thì đổ chuông ngay bắt máy nghe Nc binh thường, dọc báo thì tự thoát ra ngoại màn hình ln. Noi chung dt k mn Sài nữa đó. Máy e bị gì giờ làm sao anh?",
      "answer": "@Tâm: sao k Tl dùm tôi zay",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.941038,
      "id": "19688601",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi đt e nó tắt nguồn e mở lên thì nó lên được 3s rồi nó lại tắt. Khi cắm sạc vào thì nó tự mở nguồn lên rồi lại tắt là bị như thế nào ạ.,",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này cần kiểm tra trực tiếp cho máy nên bạn vui lòng mang máy đến siêu thị gần nhất để được hỗ trợ kiểm tra cho máy và thông tin cụ thể đến bạn nha. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.895351,
      "id": "27551798",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mua con iphoe 6 này mình muốn cập nhật iso 10 được không",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc là không được bạn nhé, bạn cập nhật thì máy sẽ lên IOS cao nhất bạn nha.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.889984,
      "id": "22095655",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho tôi hỏi tại sao Facebook của tui lại hiện 1 thông báo trong khi nhấp vào lại ko có gì cả , xoá app tải lại cũng v , làm sao để nó hết hiện lên dk ạ",
      "answer": "Chào bạn,Facebook của bạn hiển thị thông báo gì vậy, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.83834,
      "id": "22008233",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hoi ip nó báo đầy dung lương icuol nhưng bộ nhớ the k đầy zây e mn chuyển qua bộ nhớ có đuọc k? Cách chuyển sao hướng dẫn dùm e cái ah?",
      "answer": "Chào bạn,iCloud có dung lượng miễn phí là 5GB, khi bạn dùng hết thì bạn có thể mua thêm dung lượng với mức giá khá rẻ đó bạn. Nếu dung lượng hết thì bạn phải bắt buộc xóa bớt hoặc nâng cấp dung lượng thôi bạn nhé. Bạn có thể truy cập iCloud.com trên máy tính, tải về các file trên iCloud để sao lưu > xóa các file đó trên iCloud để có thể dung lượng trống bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.766304,
      "id": "25916351",
      "field_search": "question",
      "question": "Ngoài tin nhắn ra Máy k thông báo ứng dụng nào cả gồm line. Mesenger. Fb. Zalo. ... Mình đã bật thông báo trong máy và ứng dụng rồi. K biết làm sao cả",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này Bạn vui lòng vào Cài đặt> cài đặt chung> đặt lại> đặt lại tất cả cài đặt xem có khắc phục được không bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.766304,
      "id": "25916317",
      "field_search": "question",
      "question": "Ngoài tin nhắn ra Máy k thông báo ứng dụng nào cả gồm line. Mesenger. Fb. Zalo. ... Mình đã bật thông báo trong máy và ứng dụng rồi. K biết làm sao cà",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này Bạn vui lòng vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt (dòng thứ nhất) và kiểm tra lại bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.712688,
      "id": "19760323",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi là con iphone 6 này tại sao cập nhật ứng dụng mà nó lại bắt đăng nhập id cũ...nhưng e đang dùng id mới...,",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này mặc định khi bạn cập nhật ứng dụng được tải bằng ID Apple cũ thì bạn phải nhập mật khẩu ID Apple cũ mới cập nhật được bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.696106,
      "id": "30181203",
      "field_search": "question",
      "question": "mới mua máy về yêu cầu cập nhật ios 12 co nên cập  nhật không",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 thì nên nâng cấp iOS 12 để máy có thể hoạt động mượt mà và ổn định hơn bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.630814,
      "id": "27701452",
      "field_search": "question",
      "question": "Chừng nào có bảng cập nhật chính của ios 12 có phải tháng 9 ko",
      "answer": "Chào bạn,Thông thường thì bản cập nhật iOS chính thức sẽ được giới thiệu vào tháng 9, ngay khi giới thiệu các sản phẩm mới bạn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.61303,
      "id": "29911443",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi! Để nâng cấp lên ios 12 thì mình nên chuẩn bị gì trước khi cạp nhật ạ? Ví dụ như cập nhật itune lên phiên bản mới nhất chẳng hạn",
      "answer": "Chào anh , Dạ điện thoại này có thể cập nhật iOS 12 qua OTA , không cần phải qua iTunes anh nhé. Anh chỉ cần bộ nhớ trống 5GB , kết nối mạng mạnh , PIN trên 50%, nhớ rõ tài khoản iCloud trên máy là vào cập nhật lên được ạ. thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.608244,
      "id": "21834531",
      "field_search": "question",
      "question": "con này co nên cập nhật phiên bản mới k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Hiện mình thấy cấu hình của máy iPhone 6 có thể đáp ứng được phiên bản IOS 11 mới nhất đó bạn. Nếu bạn muốn trãi nghiệm mới thì bạn có thể nâng cấp lên không vấn đề gì bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.604229,
      "id": "26684960",
      "field_search": "question",
      "question": "chỉ em cách cập nhật anh chan sung cho thuê bao viettel với",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể tham khảo bài viết để cập nhật thông tin cho thuê bao Viettel anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.59367,
      "id": "23463037",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn ơi máy mình cập nhật lên ios 11.1.2 mới nhất , sao mình vào danh bạ để nhắn tin cho một ái đó ,đều ko được mà nó cứ hiện ra phần tin nhắn mà không hiện ra người ma mình cần nhắn tin .",
      "answer": "Chào bạn.Dạ tình trạng này có thể máy xung đột hệ thống phần mềm bên trong bạn vui lòng tiến hành khởi động lại máy và kiểm tra lại xem có khắc phục được sự cố trên hay không bạn nhé. Nếu không được bạn phản hồi thông tin tại đây để bên mình kiểm tra hỗ trợ cho bạn được tốt hơn bạn nha.  Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.585176,
      "id": "25327745",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone 6 plus có bản cập nhật  ios 11.3 không vậy ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 Plus chưa có bản cập nhật IOS 11.3 chính thức bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.542656,
      "id": "28563972",
      "field_search": "question",
      "question": "s máy ip 5s e ko thể kích hoạt dc vân tay nó cứ báo lỗi v",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.481094,
      "id": "23078601",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 này cập nhật lên IOS mới nhất là 11.1.1 có ổn lắm k ad nhỉ??",
      "answer": "Chào bạn, Dạ hiện thì mình thấy phiên bản này đã khá ổn định nên bạn có thể nâng cấp nếu thích những điểm mới trên phiên bản này nhé. Bản cập nhật phần mềm mới sẽ giúp máy bảo mật tốt hơn, khắc phục những lỗi của phiên bản phần mềm cũ và được bổ sung những tính năng mới,...Lưu ý khi đã nâng cấp phiên bản hệ điều hành mới sẽ không hạ xuống phiên bản cũ hơn bạn nhé. Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.419403,
      "id": "22150165",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào qtv cho m hỏi mình dùng iphone6 32 gb có lên cập nhật lên ios 11 không",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 32GB có cấu hình tốt nên bạn có thể cập nhật lên IOS 11 để trải nghiệm nha bạn, tuy nhiên lưu ý IOS 11 vẫn chưa ổn định lắm bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.320139,
      "id": "25777794",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi ip6 có nên cập nhật ios 11.2.6 ko",
      "answer": "Chào bạn, Theo mình thấy thì khi bạn cập nhật 1 hệ điều hành mới thì hệ điều hành có nhiều chức năng hơn nên sẽ nặng và hao pin hơn, nhưng bù lại bạn sẽ trải nghiệm được các chức năng mới của hệ điều hành nên bạn nên cân nhắc trước khi cập nhật nhé. Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.28659,
      "id": "26005205",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình mua ip6 32gb được 1 tuần thì máy đồi cập nhật phần mền ios 11.2.6 vậy có nên cập nhật không máy không vấn đề gì cảm ơn!",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại thì máy này bạn chưa nên cập nhật bạn nha, vì bản IOS trên chưa tương thích với máy tốt bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.283829,
      "id": "27944813",
      "field_search": "question",
      "question": "Có nên cập nhật phần mềm ios 11.4 không ạ..tại mới bật điện thoại lên thì màn hình nó hiện Cài Đặt 11.4 đó ạ",
      "answer": "Chào bạn,Nếu bạn có nhu cầu trải nghiệm tính năng mới trên IOS mới thì nên cập nhật để trải nghiệm các tính năng mà IOS cũ không có được.Nếu bạn không có nhu cầu trải nghiệm tính năng mới, muốn sử dụng IOS ổn định và cảm thấy IOS hiện tại đã phù hợp cho bạn thì không cần cập nhật, có thể giữ nguyên IOS trên máy để sử dụng bạn nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.272585,
      "id": "29634026",
      "field_search": "question",
      "question": "em muốn up ios11  cho máy nhưng nó ghi \" đã yêu cầu cập nhật \" nên em lên lap up thì ko mở đc ạ nó chỉ hiện hình của hình ảnh trong file của my computer chứ ko hiện đth mình lên itune thì phãi làm sao ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do lỗi phần mềm của máy để khắc phục bạn giúp mình tắt nguồn máy sau đó khởi động lại rồi kiểm tra tình trạng xem sao bạn nhé.Xin thông tin ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.254745,
      "id": "27674692",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 cập nhật hệ đh ios 11 hay ios10 bản nào tốt hơn.",
      "answer": "Chào bạn iPhone 6 cập nhật lên iOS 11 trở lên sẽ hoạt động tốt bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.240309,
      "id": "28143911",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi sao con ip6 của e lại bắt wifi yếu ạ...mặt dù wiffi nằm trong phòng e...e vào appstor cập nhật lại ứng dụng nhưng hầu hết ko tải đc",
      "answer": "Chào bạn,Lỗi này có thể do điểm truy cập mạng bạn đang sử dụng có vấn đề, bạn vui lòng khởi động lại Modem wifi, Router wifi hoặc kết nối máy với mạng wifi của nhà mạng khác xem có được chưa nhé. Chia sẻ cùng bạn ! ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.165043,
      "id": "30117665",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn cài đặt thông báo pin đầy khi sạc. Cài như thế nào",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại của bạn rất tiếc không hỗ trợ tính năng này > không cài đặt được bạn nhé. Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.132648,
      "id": "23868534",
      "field_search": "question",
      "question": "qtv cho mình hỏi sao máy mình iphone 5s cập nhật phần mềm may báo không kết nối internet. mà máy mình vân đang dung wifi bình thường.",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn thử giúp mình reset lại thiết bị phát wifi sau đó tiến hành kết nối lại xem sao nha bạn.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.075514,
      "id": "22795357",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone 6 mình lỡ cập nhật bản ios 11 giờ điện thoại chậm với giật lag không à, có cách nào hạ bản cập nhật xuống ios 10.3.3 không qtv",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này rất tiếc khi bạn đã nâng cấp máy lên iOS 11 thì Apple không hỗ trợ hạ cấp máy về iOS thấp như iOS 10 được nữa bạn nhé . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.07314,
      "id": "21356173",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi, giờ e muốn mua iPhone 6 , rồi mang qua nhật bản có dùng được ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn có thể mang máy qua Nhật sử dụng được bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.026068,
      "id": "20588797",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi tại sao máy e bật âm thanh khi có thông báo instagram, facebook nhưng sao ko nghe tiếng ạ?  Là do máy hay do ứng dụng ạ??",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp của mình bạn có thể thử thao tác bấm giữ phím nguồn  home trong khoảng 10s chờ xuất hiện hình quả táo cho máy khởi động lại thử xem có khắc phục được không nhé.Mong phản hồi từ bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.013294,
      "id": "28831467",
      "field_search": "question",
      "question": "Bây giờ còn cập nhật Ios 12 nữa được không vậy??",
      "answer": "Chào bạn,Dạ hiện tại điện thoại iPhone 6 chưa hỗ trợ cập nhật IOS 12 chính thức bạn nhé. Bạn vui lòng chờ thêm ít thời gian nữa nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.006058,
      "id": "21087135",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 16gb Co nen cập nhật bản ios 10.3.3 k",
      "answer": "Chào bạn,Dạ theo mình trải nghiệm thì việc cập nhật IOS 10.3.3 trên máy vẫn ổn định, không ảnh hưởng gì đến tốc độ xử lý ạ, bạn có thể nâng cấp lên bình thường không sao bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.964848,
      "id": "25330728",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone 6 plus có nên bản cập nhật ios 11.3 không vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Phiên bản iOS 11.3 hiện tại là bản beta, bạn chưa nên nâng cấp ở thời điểm hiện tại nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.920954,
      "id": "30409866",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi có nên cập nhật ios 12.0.1 cho em bé này không? Thấy mọi người kêu đơ lag .Không dám bấm vào dòng cập nhật",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện iOS 12 đã ổn định và anh nâng cấp cho máy này cũng không có vấn đề gì nhé. Lưu ý là khi nâng cấp sẽ không còn được hỗ trợ hạ cấp xuoosg, nên anh hãy cân nhắc khi cập nhật nha.Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.893955,
      "id": "27515622",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại Sao IPhone 6 không cập nhật Đc ios 11 ạ. Nó xứ như vậy mãi",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này bạn vui lòng tắt chế độ  nguồn điện thấp, kết nối với bộ sạc và kiểm tra cập nhật lại giúp mình bạn nhé.Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.853025,
      "id": "25394126",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho m hỏi có nên cập nhật app như facebook, instagram... thường xuyên ko, nếu ko có lỗi j thì ko cần cập nhật cũng đc a ???",
      "answer": "Chào bạn, Bạn nên cập nhật thường xuyên để nhanh chóng được sử dụng các chức năng mới nhất mà nhà phát triển cung cấp cho các ứng dụng này bạn nhé.Bạn không cập nhật cũng được nhưng sẽ không có các chức năng mới nhé bạn.Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}